連登仔女可唔可以搞清楚一樣野先？

每個人承受風險、意見都唔同，唔明點解有班人要去指責話「遊行完散場就算啦？」、「你地唔好淨係打卡啦」、落金鐘搭地鐵果時仲見到有幾個後生仔拎住包物資逆流而上去出口，其中一條女西晒面望住我地反白眼，我心諗

表態、表達意見有好多種，可以係上立法會表達、上街抗議等等。越和平同付出程度越低既行動，參與門檻就越低，人數就越多，例如係上網簽個名整聯署其實係好低參與門檻，到講到明出黎和平遊行，D人係事前知道呢個係和平合法既遊行先響應號召走出黎，大家都係行使基本法第27條賦予既集會、遊行權利參與一個申請左既合法遊行，先吸引到103萬人出黎。

果班「勇武派」就係度指責黎和平示威既人，我真係R晒頭，係個自由社會人人有選擇權，就好似我控制唔到有班人無意見、支持修例咁。和平示威既人都可以唔同意你既做法或者唔想承受被拘捕帶黎既後果，唔係唔同意你都唔得下話？你想衝可以衝，係你自由黎，但唔該唔好指責班行左六個鐘甚至更多既人話佢地無用。

我係今日出過黎遊行 9點幾就行完返歸

覺得對留守既人唔住
但我由始至終 只係想表達訴求...
表達既方式係由頭行到尾 計人數計到我
未去到勇武派咁‘堅持‘ 既位

唉

屌你老母 唔衝咁去嚟做嘜呀 唔係以為和平抗爭有用呀 唔衝不如唔好去
唔衝嘅就係3毛狗

你個人想法姐
咪當係事實先得架

咁你咪衝 我無阻止你

對唔住各位，我要走先，聽日真係要返工

唔該你地班和理非非既仆街入一入黎

103萬人遊行但咩事都無發生

你睇下你地啲手足講咩 走先又屌 和理非非=仆街 唔衝=港豬

我唔明打卡又有咩問題

即係你唔用社交媒體宣傳呢個行動？咁我係屋企示威得啦我行出黎做咩

「勇武派」仲係接受唔到有人唔同意見

[11~12/6]請求德國介入

所以和理非同勇武係有需要並存
和理非咪再篤灰，勇武咪再指責人唔衝

但和理非都請認清而家103萬人遊行政府已經表態唔會理你嘅事實
抗爭未結束，請以和理非嘅方式升級行動
（而且最好升快啲，因為禮拜三已經要二三讀通過條修例

唔係叫你勇武 企係到湊人數都唔得? 一行完就走一定係最差 根本就浪費自己時間

咁你咪等中共接管囉

你可以選擇和平理性非暴力遊行
不過冇用姐

汲取過雨革之後，仲認為和理非政府會理你
好聽叫天真，唔好聽叫on9

03年無用
咁年初二果次又有咩用?
好聽叫勇武，唔好聽叫唔用腦

又搬龍門？佢地係遊行隊伍叫人前進喎
企係度湊人數又話人食花生篤灰

讀過歷史未？03年係老董俾自由黨過左一棟咋
50萬人遊行完都係冇撚用呀

和理非大成功，同晚宣佈二讀
下次遊行繼續和理非

無讀過呀
咁學法國大革命比勇武派當權日日開斷頭台仲好
有無諗過警察比你衝到入政總立法會佔領，最後妥協既話，咁係咪支持修例班人都可以有樣學樣？以後衝就解決問題

琴晚衝擊大成功

係冇用, 所以我都係諗住去表下態, 成為傳媒影落嚟人龍嘅其中一點, 不過都唔係比香港人睇, 係比其他地方嘅人睇下, 睇下中港共就係咁撚樣, 尤其係班容共左膠同奶中撚

你唔想衝可以唔衝，係你自由黎，但唔該唔好指責班頂左五六個鐘甚至更多既人，話佢地唔同意你。

你係冇用咁點？一係你講下你自己有咩用處

衝擊完全係失敗，係連累左我地和理非大行動既人

琴日有一百萬人出來，已經獲得階段性勝利
就算通過二讀三讀，我地只要繼續和平理性
林鄭一定會比我地打動到

簡單：合法地以人數表達意見 製造輿論壓力 增加議員談判籌碼

你鐘意衝我無問題
咁你又理得我淨係守法地遊行？

無錯呀，守法地遊行係完全有用
只要我地完全守法集體上街，
晚上準時和平散去，政府一定會因為修例

一百萬喇，八份一喇
然後呢？
係唔係要過半數先叫多人啊

不嬲衝果班都係話各有各做
日頭一齊行 我地等到夜晚先黎升級

只係和理非不停篤灰 話咩帶口罩係鬼
衝既搞破壞
邊個未搞清楚 邊個指責人先

而事實又真係prove左你有一百萬人又點
佢地都係勢必要過
下一步呢？
繼續和理非 打下卡香港最黑暗既一日？

要比外國睇下我地香港人和平示威嘅力量

行動派需要建立發言組織！

槍口一致對外

衝乜9好熱血？衝lor琴日幾型啊 有乜用？ 個世界係用腦架

人地警察盡忠職守你鬧人狗 係咪如果香港有犯罪都唔理 表達意見比足自由你 講到明11點完場 你係要變非法集會警察唔做嘢咩？

晚上無議員準時衝擊 政府一定會修例

衝果班話各有各做？係度屌班和平示威人士，唔衝又西面又話無用咁
咁叫各有各做搬龍門都幾快

我都唔明佢地諗咩，一係完全唔守比你直入立法會？
今次真係好克制，淨係持盾叫人走，果班人就舉晒手唔走叫人開路

屌你啦 五年前已經知淨係行係無用
唔係叫你做前線衝嗰堆
淨係肯留守做backup都差好遠啦
覺得出咗嚟行完和理非完打卡回家
我想問意義係邊？咁樣做改變到啲咩？
有幾多人個心根本就諗已經盡咗力
嗰晚十二點後少人到
啲警犬一清就清晒 條例就如常過
嗰103萬人就拎嚟俾泛民打飛機

無錯，警察完全做左班仆街高官同市民之間嘅擋箭牌，
要記住一樣野，今次嘅敵人係班仆街高官，係呢個無撚用政府，而唔係阻止暴力同有傷害發生嘅警察

有無諗過香港警察比起其他國家已經好克制，好冷靜，你試下係大陸衝，係美國衝？

但你地做左咩？要打就去打條八婆林鄭，打班民賤聯，走去打警察，有咩用？？？

想天降神蹟？ 無啦全部認衰仔撤晒所有野自動落台？ 就咁打出黎都覺得荒謬

唔係叫你衝， 你留守都有作用， 靜坐夠和平未

原來係撐警大聯盟屌 晒時間

是但啦 你班連登仔除左三毛五毛仲有咩term出到
講完就好似辯贏左咁
我都唔期望你地有咩理據出到黎

不反對通知1159夠鐘 之後都係非法集會 之後睇返#1

係 靠你地衝個無人既立法會啦

咪日頭行完 政府夜晚發聲明12號照開始二讀
人地宜家就係連一百萬遊行都唔驚你 無增加過談判 無威脅性
呢個係事實 你咪即管咩都唔做 淨係鳩行
我諗民主一撚定會係天跌落黎俾你架
係咪咁講呀樓主

樓主咁你肯升級未，人地擺明當你on9，槍口對外11/12等緊你

衝又好 唔衝又好 你出現左就多一個人 警察就多一分驟忌 會難左部署

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

我諗比人圍住果三百幾人冇指責你 你都唔好咁諗
要割要批鬥 不如等多幾日先？

有時用政府果句 互相包容下 呢幾日要團結

呢條屌人唔衝就係3毛狗既唔好理

五年前輸 和理非 定 勇武都試過

但和理非加勇武呢條路線未試過 大家一齊睇大局好冇

傻閪 03年係有人倒戈咋 唔係過撚咗啦 政府都冇諗住理你照樣投票
估唔到真係有on9唔知頭唔知路攞03黎打飛機

照你既邏輯和平抗爭都唔應該妥協啦 支持修例班人都可以有樣學樣 法國咪俾咗你睇咩叫成功囉 你都仲好意思講出黎

勇武同和平只係願意付出同唔願意既分別姐，大家既目標都係唔想條例通過，唔洗分陣營既
不過見到原來有咁多人反對逃犯條例但係幾乎冇人想付出其實都幾sad
你估有人會好enjoy訓拘留所同比人告咩，比人拉果班犧牲原來只係為既只係一班想坐享其成既人

唔好合理化自己係政府幫兇

自由社會？你講完自己會唔會笑
如果個社會真係咁自由既個政府就唔會咁啦
港豬最大既問題就係覺得自己生活係個自由社會裡面，實際上只不過係個圈大少少就認屎認屁

槍 口 對 外

樓主你咩居心事實擺到明就係打卡冇撚用
喺度問人衝就有用目的係咩？想分化？

係咪高級三毛？

起底 一目了然

哀其不幸，怒其不爭

的確 選唔選擇衝係你地既自由

真心遊行完有冇用先？ 遊行過後 林鄭表左態啦

103萬人 遊行
如果當初103萬人肯留守 肯團結
大不了咪103萬個人非法集會 阻街

但係一人一啖口水都搞得掂班警犬同政府啦喎
最後留低既幾多人大家有眼睇

我自己都係由2點半出發 遊行完到10點幾走果個黎
好後悔冇留守

希望到時6月11,12見到你地
唔想衝突既可以野餐 做到你地做既野

我係樓下見到條女件衫

係博盡無悔

食人血饅頭係咪好撚正呢
我衝贏就話 成功爭取好野
我地衝輸就話 我地騎劫示威活動
好撚野啊 咁嘅位我都想做
不過我無你班仆街咁冷血

大家唔好玩分化 外敵當前 煽動輿論鬼打鬼係最衰嘅做法
雖然好左膠 但和理非同勇武派共存先係成功之道
大家都係為同一個目的行動 唔互相指責已經好好

兄弟爬山 各自努力
認真既
勇武你咁勇佩服
人地一家大細冇辦法可以理解
大家目標一樣手段路同只可以話係半個同路人

樓主輔警

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#262 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你話暴力 非法集結無用 咁我唔提雨革
咁反對明日大嶼遊行呢？
我有份遊行，果日好平靜 好和平 23:59前無衝突
領事館果邊都好平靜靜企
咁最後呢？ 777有無收返？

103萬人遊行都無用 不如你話我知點先有用

推，原來狗黎

死全家

通知多啲人

明明去遊行前個個都話唔好分化
之後就無啦啦屌勁班和平示威嘅人
大家立場不嬲一致屌乜鳩
要勇武嘅點都勇武，唔衝嘅你點屌都唔會衝

佢輔警嚟

雖然十分認同要槍口對外，
但正正係咁，警隊成員我就要屌你老母

我都出黎行左5個鐘
樓主講嘅每人冇唔同表達方法
我對衝嘅人都心存感激
但你哩句唔衝去嚟做咩
點解你唔每日一去一個政府部門自焚
去表示自己願意為大家

我唔係支持自焚
想講係每人把尺都唔同

嘩原來樓主係狗嚟唔怪得知講嘢咁弱智啦
祝你死全家先

嘩 起埋底

原來警察要扮埋波台狗

屌你老味影衰波台手足

濛狗，我勁？

樓主係狗嚟呀原來

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#262 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加你50分

咁結果呢？
你上fb 睇吓先啦 尤其是啲中老年人
係度鬧返尋晚啲人轉頭 話我地利用遊行人士既好心
搞破壞
無人話要怪行完就走個啲啊
就算你淨係ig fb share 無去遊行，起碼都有關心過
但係唔該唔好再係度搞分化啊
你要和平就和平 勇武就勇武
大家目標一致就得啦

版主

你又輔警呀？

噉早開工

點敢，你上過學堂

親 字數不足喔

我睇到你咁早都要開工都覺得好好笑

係 鬼叫你d手足冇人性

所以話讀書好重要

喂 唔係好撚串？咁快笠水？

人地覆緊第啲post呀好慘架屌
得佢一個要咁早番

如果和平示威真係有用 咁佔中就唔使發生啦
可能以前真係work 但而家2019ˋ啦 再唔係 2003 2014 普教中 ㄧ大班人出嚟行下唱歌 政府就會退步 而家港共擺到明就wfc啦
做到和平示威當然係最好啦 前提係要ㄧ個民主嘅政府 唔係ㄧ個傀儡極權政府
明知温和嘅做法迫使政府改變主意嘅機會唔高 都唔肯將行動成級
面對ㄧ個仆街政府 連少少必要的惡都唔肯付出 值係識得攞光環
我諗樓主你都係凖備定入中共嘅教育營,共享祖國榮光 分享大灣區發展成果啦

最新嗰頁

你可唔可以唔好咁肉酸咁早得你一個開工

無用既野 仲做黎做乜？
可否參考下外國

做輔警

你呀媽都好玻璃心 比我屌咗兩個鐘就忍唔住喊咗出嚟
Btw吸精瓶小熊維尼

可以參考樓主做輔警

oh my god

收到輔警樓主好波

其實咩人先會做輔警

唔係樣樣野講咩少少個音就醜化到人既 毅進星

咪又係警察㩒既

你做咩自己人笑自己人呀 警犬好多毅進喎

又係呢啲論調，三毛真係三毛網上屌人老母就好順手，現實慘到要咁撚早開工逗嗰三毫子

咩人呀狗先會做囉好冇

有車既手足 唔該幫幫手 塞一塞住條路

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#253 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新鬼

所以你揀咗做警狗呀嘛有人唔做學人做狗至精叻係你啦

有車既手足 唔該幫幫手 塞一塞住條路

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#253 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做狗既狗

喂 咩事
到底咩人先會喺呢啲關頭咁落力同人嘈，醜化勇武派

駛撚屈咩屌起起底都知你咩料啦柒頭
唔係個個同你一樣冇腦要逗三毛

出黎行都比人屌

嘩 成堆鬼起晒
又係扮波台狗

比多個機會你覆多次

計計埋埋應該有幾蚊？

Btw好勁口
係咪嬲到手震 字都打唔好

係 嗰晚去咗衝你老母個閪

其實講咗咁多次都冇人跟你咁嗌會唔會覺得好尷尬😅

由得佢自high啦

唔夠講call同事，露底了

樓主呢堆野友勇武嘅人黎講就有資格。我嗰日無衝我都覺得慚愧

輔警囉

仲要換ac

Ok

轉ac笑撚到我仆街

懷疑好多輔警滲晒入黎控制輿論
見佢地講野全部都似香港人
而家明白了

勇武半夜送頭，飛鐵通幫藍屍塔埋大台反擊百萬人

輔警犬汪汪汪

輔警犬關心下鄭sir先啦自己人出事啦！！

輔警狗抵比人西面啦
扮乜和理非係到玩分化

有無人想做輔警

呢啲傻閪書又唔讀多啲
你唔讀書都睇下報紙啦
真係獻醜不如藏拙啦

103萬人和平遊行完
林奠繼續話進行二讀
咁你話有冇用?

啱呀
雖然大家都想打低暴政，大家明知和理非已經冇用，大家都知係勇武嘅時候
但我唔做，其他人做咪得囉
支持個個香港人都推比其他人做風險由他人承受就可以了
到時一定可以推翻暴政，建立真民主社會

對依家政府黎講一百萬人上街代表全港另外個幾百萬人都係支持送中惡法, 除非你搵到多過全港一半人口上街啦, 否則政府依然會講佢嘅歪理。

吸緊自由既空氣，但又唔願意付出，想不勞而獲
學到民主社會既守法，又學唔到民主既精粹，唔肯捍衛民主價值
學d唔學d,唔肯審時度勢，抱住個光環過世，又想食兩家茶禮
唔屌你地屌邊個？

然後以後所有問題解決唔到，就用同一樣嘅方式去解決

個香港人人有份 點解人人承受既風險係唔同？

結果有目共睹
和平抗議仲有用

就奇

樓主講得好

收皮啦輔警狗

啱呀 和平守夜
夠多人就得

唔明你呢段logic係邊
不嬲都係反對先要同政府作對 要做佔領增加bargaining power 咩叫衝就解決到問題有樣學樣？

支持一個法案去佔領 而有樣學樣 最後成功，就真係前所未聞。無得咁下結論。亦唔make sense。佔領只會係反對時發生。

民建聯班垃圾同你佔領？佢最多咪口頭先鳩叫兩句唔用腦既解釋。第二，就算民建聯佔領，佢都搵唔到咁多人支持，因為佢班選民係老人

你再睇下柒婆個咀臉先啦
根本 don't give a shit

其實你地勇武都唔會成功，反而仲會攪到無晒前途
勇武要成功一定要全城既人都勇武，我相信只有飢荒叛亂時先會發生
但現時社會上仲有一班既得利益者好食好住，你地既付出無效果之餘變相係幫緊佢地
正所謂精人出口，笨人出手，你地得十幾廿歲，滿腔熱血，但我相信十年後你地會後悔，天真既其實係而家既你地
你地值得respect，但唔想見到你地白白犧牲
香港無得救，其實香港人先至係無得救

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

同意一點就係勇武派值得尊重 但記住一點就係都要用腦 唔係盲目咁衝 盲目咁衝係白白犧牲
至少見到有一大班人 大家互相幫助補位 唔好俾人拉走去 唔會俾人圍攻 既情況下衝。否則只會俾位人入 而白白犧牲

佢地欠一個成熟又有大局觀既統帥

警察應該大罷工 睇下香港會變成點先

輔警狗去左邊

起完點？連登警探

唔係

你講野好有智慧 提出晒理據好有說服力

是但啦 佢地想衝咪衝 佢地唔會接受有人唔同意佢地
一有唔係三毛五毛就係臥底

佢地都係愛香港既, 但衝都衝得有價值d好無

咁宣傳講埋留守佔領啦，講埋唔留唔佔既咪鬼去好無？
到時人小又吊香港無救 香港人都唔出嚟？
前線衝果班夠吊你地留守佔領無用，你地留守佔領不如唔好出

自己做果樣就設最低下限搞笑，留守既話行完就走無用、衝既話留守無用，唔好再講咩柒唔好留囉等通過，人地夠話你地唔好衝囉等通過